黑色三毛警告已經生效 大量叫人走佬post

和理非唔走 唔會有危險 機場係唔會有條件放tg
一係一齊走
一係全部留

唔好落單！知唔知

推

求下你地睇睇

自推

比負評點解唔解釋

唔放tg咪逐個捉囉 一定要放架咩 仲有槍棍椒

好撚多三毛
現場決定！

目標已達到 一定要散
留番條命同我地去遊行
岩岩機場出黎

咩叫機場係唔會有條件放tg
你覺得常理可以應用係狗身上嗎?

夠人多 投鼠忌器 你明唔明

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

機場點解唔會放tg？求解釋

經過尋日你仲覺得佢地會？

叫留好大機會係狗狗

目的已經達成
仲留喺機場做咩

日日去機場食飯仲好啦

你就三毛
馬路比警察做車流管制，而家基本上巴士係塞死左
可以走既 最好搭機場快綫！！！
岩岩見到有6架狗車行緊入去

地鐵站都開槍啦
而家冇旅客，佢地做咩都得

曾經
tg都係唔可以射入地鐵
琴晚呢？
班手足再出事，你會點諗?
你有冇黎現場睇下手足有冇gear

每次收到msg就即走？碼頭消息你唔信？
一定要人多呀！ 一係就全部走呀！

警犬已承認有卧底混入
用下個腦自己諗走唔走

人再多都係我地既人
佢地唔會有心理壓力
每日任務咁 每日塞佢一次唔好咩？
仲留可以達成到d乜？
我唔信你咁樣留一晚 政府就會聽
反而每日不定時咁出，塞足佢一個月，佢先會理

問題係如果冇旅客又冇航班出
你就冇藉口留係個到 就變左等拉

有人話有展覽 都仲可以博下話黎睇展覽

唔放 tg，佢都可以尻拉人
屈你48個鐘
明明聽日都要入去，日日都要去，你哋留守喺度做乜？
已經俾佢拉咗700個喇！

不受傷，不被捕

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

留係度都冇遊客, 仲宣傳D乜?

又一隻警犬叫人唔好散
露曬底啦！

點解一定要聽你地講走
我再講多次我無叫人留
一係一齊走 一係一齊留 現場決定
憑乜野你地話事我都知好多人走 剩底既人你地唔理？

用彈現時仲要有條件咩

成個場得返你機組人員同埋示威者 留喺度做乜？圍爐打飛機？

叫左咁多次塞機場 係今次先成功 一成功大量散水post 聽日你仲出？

ys that's the point

屌你老味留乜撚嘢
叫人走啦!!
留係到俾人打俾人拉係咪?!!

留返有用之軀，明天繼續呀！

求吓你哋快啲走

一陣有鬼堅持留全部人陪佢留就仆街

記住當初圍機場目的

但仲有遊客
而且人多就無問題呀！

最重要係要走一齊走

人多唔撚拉得你? 你咩邏輯黎?
咁高風險守一晚空既機場
咁低風險日日去
邊個對政府影響大D

機場係唔會有條件放tg
地鐵仲密封，未又係照放
狗一隻可以block

撤撤撤

人多冇問題？on9少陣啦
尋日夠唔夠多人呀？
仲要全場大部份都冇gear 打撚咩

尋日就係唔夠人 你確定有去cwb?

醒未
係咪留到聽日就有五大訴求先

1.無遊客可以宣傳
2.成班狗,佢一衝禁區,就可以話有示威者做衝擊行為放TG
3.人多唔拉得?佢依加選擇性執法,拉1萬個,再揀100個告,分分鐘係警察屈人襲警

我屌你老母
又叫義士送頭

冇遊客 冇街坊做盾
只係鬥獸場入面一隻獵物
任人打

夠人係咪空手打贏三萬警犬行返出去個孤島呀

點都好 手足安全最緊要
你方佢以後封機場咩on9

我無講留到聽日
但點解因為流言就走？ 狗連信息都未講 你就知有清場？

push

你個開場白已經有問題

班狗已經連有無無辜既路人受傷都唔理，點解你會覺得參與過集會既和理非會無事？

你肯定當佢講左你走得到？

人多又點 呢排清場邊次唔人多? 每次拉幾十個手足 唔知你冇腦定天真 成個島得翻自己友 班狗冇哂顧忌 留黎托

如果廣播類走到 出旗就太遲
通常經網上廣播

btw去機場合法 點解要走

同時間勁多人洗板式叫人走
又多fake news

一二千人叫多？ 你幾時見到十萬以上佢清？
十幾萬人佢會清？
上星期一金鐘都係齋射唔出人

ys 加個括號話fact checked

金鐘喺邊 機場喺邊

街坊落街都合法，
點解比人拉？

其實我都唔明，機場有過萬人，距又唔放得tear gas，點逐個拉？有無人解釋比我聽

街坊個時出左防暴未？出左防暴之後幾耐先拉人？
機場出左防暴未？

機場更安全

非法集結, 扣你48先, 好彩就比你就咁走, 唔好彩照告, 有嘢你同官講, 你輸要留底入冊, 你贏佢地都係用公帤, 仲要煩你幾年, 做咩要留係度? 係街都話頂唔住先走, 係機場孤島想走去邊?

咁你不如解釋下係老人院 地鐵站入面放個幾單

點解會覺得唔放? 地鐵係室內大家都睇到

唔該散水撚唔好再做冷氣軍師 一係你落場叫人走

有旅客就唔射tg, 無嘅你自己諗

依家差佬要拉你隨便搵個理由都得，留得青山在，那怕無柴燒

地鐵站都話係經過判斷後認為半開放式地鐵站而決定放tg 機場都可以放

幾萬人點拉 有無人答下我

點解過左呢兩個月仲可以咁天真

屌你老母呢度唔係市區，咁難走。
一陣又話斷網，無人影住，黑警真係做乜都得。你覺得到咗今時今日，黑警想你哋散水定係想拉你哋多啲？咁多和理非又無gear又盛，留乜鳩啊？

你咪三毛囉 到時全部手足比人拉撚哂點啊

趁仍有遊客，一齊走安全！

點一次過全部走，一定逐啲逐啲咁撒架啦！

咁機場係咪有十萬? 係咪交通暢通手足黎到幫拖? 係咪要撒有得撒? 用下腦啦 得翻千幾2千人封哂島 仲唔走係咪要送幾十個頭先識郁呀

今晚八點幾都會有機落香港？
又有人放相話熄燈
可唔可以用腦？

現場最少仲過5000

而家出面風向一面倒 大量fake msg

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

真
手足仲未明齊上齊落

香港人團結啲

唔放tg咁做咩要有旗手？

留喺度冇意義
停飛=冇旅客=冇得做宣傳
除咗水人等圍捕之外我諗唔到有咩理由要人留

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

六點半啦又話清場又乜柒 見唔見到三毛同fake news威力？

你覆我呀

覆我呀！ 六點半啦

最後一班機 八點先到香港 點會放tg
用下腦啦

?

放左TG未 又話機場走唔到

Be Water
我哋未完
再接力，一定有嘢再做
唔使送頭，唔係復仇
係要香港贏呀
我哋要一齊贏返個香港返嚟呀

我6：00走咗

樓豬答， 依家撒 聽日再嚟

有乜損失？

邊度離地呀

件事完咗未?

未完 我無叫人留 我只係講有好多三毛都比人狙擊

Push

出黎呀

留呀!!!!!!!!!!!!! 放工過黎

3毛收曬工

講野啦 on9仔

你中左彈未